其實陳美齡以前啲歌的確係唔錯

天涯歌女 烏卒卒 全部都好經典

佢套射雕英雄傳
幾好睇